今晚8點 港台視點31 搵左19才子同環時總編對談

8月31日香港多噉現非法示威，老胡就喺現場。示威中得口號、標簽同激烈嘅情緒，缺嘅係理性同思考。啲後生仔高喊激烈口號，當違法示威係勇敢高尚，畀人利用唔自知。香港社會一定要保持牢固嘅集體情商，究竟邊個對香港好？香港亂落去邊個會心痛？得中國內地先係香港嘅親人，美國同西方惟有幸災樂禍。

push

19

數量而言, 示威者多數破壞死物, 但警方多數針對打人(示威者)流血

Link?

睇得出19內心好多粗口

拎老毛出來講

19平時光明頂練開

19才子，你地唔好期望

平時就同19聰扮 而家要戲假成真

打住紅旗反紅旗
一邊幫中共講野 一邊反林鄭

利君雅 笑得好靚

路透社 假新聞

6月31日?

Reuters Fake News!

十九笑到

19表情: 呀, 係呀? 哦~哦...係呀?..

19個樣

19個樣好仆街

想像到鮑sir 而家應該笑死

星期一晚大把野講

留緊手Wo 19
快啲抽佢啦

幾千到一萬係咪講緊警察

原來中央 就係想同勇武割席

有無link , fb + youtube 都唔見

fb 視點31

利君亞普通話都掂

又係度分化

果d咁既腔調，同平時係光明頂扮領導人一鳩樣

人地香港人黎

想屈到個大陸佬都認同

19 ： 這個屌你

利君雅內心諗緊⋯⋯

這個逼

條友好撚on9
証實中共d官都係咁既心態
唔怪得知搞到成pat屎咁
成班智障

笑9人 籠中鳥

聽唔明蝗語 請問有無字幕